Eventos de Provider são os eventos de interações do usuário (click, open, read)
Gateway quem faz disparo 
Broker São de empresas parceira é um terceiro que fazem o envio (sendgrid e-mail, por exemplo)
Ronaldo monta o modelo que o Gateway aceita e manda pra fila do Gateway

Create é a soma de Dropped + Processed

Enrique recebe evento cru, enriquece e grava no banco

TenantId - Id do nosso cliente

created	 é a hora que eu gravei no banco nosso
tenantId	STRING	REQUIRED	
tenantName	STRING	REQUIRED	
journeyId	Id da jornada	
journeyVersion	Id da versão da jornada	
journeyName	Nome que está na jornada	
nodeKey	caixinhas da jornada... cada caixinha tem uma chave 	
nodeName	STRING	REQUIRED	
channelKind	Tipo do canal (email, wpp, sms	
shootingId	Representa uma comunicação - Um disparo, uma comunicaççao	
shootingCreated	TIMESTAMP	REQUIRED	
shootingCorrelationId	É uma chave que quem está chamando a API passa para gravar no banco para relacionar com o sistema dele 
trackingUrl	dependendo do evento tem essas infomações.... que email? Qual agent? Browse? aplicativo Wpp? versão do Brouwser
trackingIp	STRING	REQUIRED	
userAgent	STRING	REQUIRED	
userAgentBrowserFamily	STRING	REQUIRED	
userAgentBrowserVersion	STRING	REQUIRED	
userAgentOSFamily	STRING	REQUIRED	
userAgentOSVersion	STRING	REQUIRED	
userAgentDeviceFamily	STRING	REQUIRED	
carrierName	nome operadora
recipient	email, nuneroi do wahtsaap - destinatário do disparo	
eventType	tipo do evento, foi abertura? processamento? Dropped?	
bounceType	pode ser 2 valores, softbouce ou hardbounce - hard é aquele erro que acontece na comunicação que não consigo resolver (por ex email invalido) - tenta 1 vez e já era
		soft se sua caixa de msg está cheia - o próprio broker ficará fazendo tentativas até conseguir resolver	
bounceReason	STRING	REQUIRED	
response	quando cara responde sms 	
eventDate	diferente do created, é a hora que aconteceu. Se tiver um problema na plataforma e demorar 2 dias, terá um gap de 2 dias pro created - data que efetivamente o evento aconteceu	
providerEventId	é um Id que uidentifica de forma unica o evento na nossa plataforma - não posso ter 2 eventos - gateway qeu recebe todos os eventos de todos os brokers controla  isso de uma forma de saber esse evento chegou e o ID dele é esse usando hash - duplica no banco por bug	
movementDate	data de movimento do disparo . normalmente A mesma data do request	
movementFilename	STRING	REQUIRED	
movementLot	STRING	REQUIRED	
integrationId	STRING	REQUIRED	
integrationCreated	DATE	REQUIRED	
integrationProcessingDate	DATE	REQUIRED	
customerId	STRING	REQUIRED	
customerIdentification	STRING	REQUIRED	
customerName	STRING	REQUIRED	
documentDescription	STRING	REQUIRED	
documentDueDate	DATE	NULLABLE